PPS 繳費靈？？

無論網頁同ios 都入唔到去既

係咪比支那 入侵左？

香港直連/用日本VPN都係CONNECTION RESET
玩命用支那VPN連返支那再上結果就係Empty Response

入唔到成半日，發生咩事

我都諗住想問
仲以為個wifi壞咗

我要入錢比馬會/交卡數

屌
今朝到而家

我都係想還卡數

點算，比支那入侵左啦

我仲以為我問題
用晒全屋電話都上唔到

App / 網頁版 / 轉4G 乜春都試追

屌

啱啱打埋去cs hotline
服務時間已過

咁點搞
習大大

Apps已經上唔到一段時間

你地幾時開始用唔到？

我先好似係今日1500左右

竟然
可以咁撚垃圾

個幾兩個星期掛？
update左都用唔到 一直用web

而家網頁版都唔得wo

same

係喎上唔到
用咗三年都係第一次上唔到

我都係 仲諗住入馬會屌

想俾錢完全俾唔到
執柒咗去啦

唔會執咗笠走咗佬掛

PPS好似係誠哥？

入唔到去個網頁app又用唔到